光復香港，時代革命!!!!!

光復香港，時代革命!!

1217罷工

擺佢老母

1217黎明行動

推

一定要出手足

出呀

罷！

推呀

時代力量會不會成功，團結一心不要忙
記初衷!!

出啦

我想你同我打一場硬將

推，今日既行動post